刷新 8 回复 328 关注

举报只看`#454440` **精品**3月之前 8-29 4:07:06

### 今日份的学习资源



之前搜scipy的时候发现一个很好的教程，上面关于numpy, matplotlib, scipy的介绍都很全面，还有不少练习，是个相当不错的入门学习资源
http://scipy-lectures.org/_downloads/ScipyLectures-simple.pdf



当然还有这本书，不过dz是读纸质版的
https://wizardforcel.gitbooks.io/pyda-2e/content/



顺便捞一下 [#432380](https://web.thuhole.com/##432380)



`#2379798` 3月之前 8-29 5:47:54

[洞主] 补充一个 上面scipy-lectures pdf里面涉及的源代码 https://github.com/scipy-lectures/scipy-lecture-notes



`#2380628` 3月之前 8-29 10:41:21

[Alice] xxdz😘



`#2388908` 3月之前 8-30 1:25:33

[Bob] 收藏从未停止，学习从未开始



`#2388917` 3月之前 8-30 1:27:24

[洞主] Re Bob: dz也是经常刚开始热度强 学了一半或者几个章后就没兴趣了😂



不过放在收藏夹以后想起了要用了也是会翻开的。



`#2388933` 3月之前 8-30 1:29:07

[Bob] Re 洞主: 我在知乎和B站不知道收藏多少学习资料了，我就从没开始学过（除了我近期就需要使用的）



`#2388934` 3月之前 8-30 1:29:11

[洞主] Re Bob: dz感觉收藏不用很多 就两本很general的工具书就行 用的时候翻一翻相关章节就可以直接上手了



`#2388961` 3月之前 8-30 1:33:38

[洞主] Re Bob: 这种工具书最大的特点就是各取所需，用的时候查的快，平常也可以做一些很普适的学习，本身也是适合放在收藏夹的（前提是要用的时候找的到）



`#2392097` 3月之前 8-30 13:37:50

[Carol] 这么多关注没几个回复？来凑数



 插入图片

 预览 发表